入黎講下自己既童年

家中排第二要風得風
鍾意睇蠟筆小新 百變小櫻 超級小黑咪
小學時期冇咩特別
中學時期反叛開始 多左出夜街